點睇頒獎禮之後，最佳女友一個廣告都冇，反而大小姐廣告不斷

大小姐萬歲

百老匯真心勁！

無論係演技定氣場大小姐都完勝唐嬸

個廣告好好睇
取代kay